請教各大喇叭愛好巴打

小弟想買喇叭，想要各方意見
Kef x Porsche Design gravity one
Bose Soundlink Revole +
Ultimate Ears Megaboom 3
或者有冇其他差唔多價位推薦

自組小西灣非建制派助選團